[基本問題] 聽日其實幾點?

追左咁多日post都唔sure其實聽日幾點集合

pish

去行街你鍾意幾點咪幾點囉

十一，十二，三點嘅文宣都見過

行街買野梗係多人逼逼下先有氣氛

聽日都無遊行，你想幾點去元朗行街都得

+1

想人多就應該係三點

咩幾點? 你去行街食飯睇戲買野幾點都得

行街都要約？

睇你參加咩活動

開wtsapp問你嗰fd啦
金鐘咩㗎陣

比較擔心係連我作為有跟開嘅後生仔都唔知咩時間，其他唔上連登嘅叔姨銀髮好似會仲confused姐

總之唔好夜晚就得,黃昏前離開大西北地區,而已換哂黑衫

而且要